有無人嫌山竹打得唔夠勁，破壞唔夠大？

全世界人生淨係識得番工同打卡
香港呢個垃圾地方
係要死人臨樓先會覺醒
最好打撚到全世界仆街進入無政府狀態

仆街死！！！！

其實個風真係好弱
睇下個個都要番工就知

垃圾風

林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母林鄭我屌你老母

唔夠勁 搞到要返工

咁都唔死人
三位數就差唔多

超級台風wo 垃圾

其實上帝整個海嘯黎香港大清洗有無得諗?

綜援狗咪唔使返工囉